真正嘅攬炒係美帝制裁香港

當香港同支那城市一樣

先係攬炒嘅開始

無左香港做白手套

支爆不遠了

但你地要明白

支那為保政權

做到北韓咁佢都願

但至少我地救左全世界

重可以自救
自決

其實我完全唔明, 支那其實需要香港吸外匯, 點解玩攬炒? 你話鎖國…依家佢地睇少埋nba都唔掂, 點鎖? 開火? 全部高官有家人資產在歐美, 點打?

咁樣玩爛香港, 莫名其妙

係制度上無得鬥

再講香港人真係太善良

比支炮你同隻狗係你面前
有幾多個敢開

調番轉三萬隻狗全部都會開

你要知道

佢地真係以為自己強大了

而香港係現時唯一動搖倒政權嘅地方

必定予以消滅

藍絲係真心以為自己正義

國家強大架

你地班黑衣人收美帝錢攪壞香港經濟先真

藍絲比人洗腦

而上面啲人又好官又好

其實都係接觸呢啲資訊

所以佢地係咁諗好正常

只係我地嘅反面資訊咁解

另一樣大中華膠問題

有邊個唔想自己國家強大咩

08年高登仔一樣愛國

整番次一國一制遊行

同藍絲攬炒

行去美領要求取消關係法

打開塊遮醜布比人睇吧啦

根本立會就算比你夠票35+都只係會比人dq